連登仔眼中，返工只為消磨時間，公司唔係深黃既話，有骨氣一早辭職

唔通真係個個三大神科五萬蚊起薪？